看看這條撚屌如何放自己在道德高地

你都係唔明白雙重標準係一個有立場既人上係一定存在，寫左咁大段咁流於表面既廢話塑造自己係中立。你都係唔明白呢一切既暴力係源於背後政府多年黎拉攏商界，鄉界，係推行政策前做左幾多陰質野，拖加左幾多無形暴力係香港市民身上，淨係收唔番棕土黎起屋呢個問題都有排講，政府利益輸送養肥左幾多黑社會人士，然後令到佢地「以保衛家園」為名，以暴易暴教訓黑衣人為實，係唔講情面。所有呢排發生既事情都係反映緊政府既暴政，官員既無能，係無必要逐一譴責，逐一譴責咪好似你咁寫左成日都係冇內容既文章，你將焦點擺左自已個道德係幾咁崇高，但你忘記左呢一切發生既事都係黎自政府作為中共傀儡，多年黎一手做成既深層次矛盾。

打咁撚多字就世界和平咩

白衣就鄉親 黑衣就暴徒
好撚中立呀

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

又係一條偽中立既藍絲

以為會見到燒藥丸，失敬失敬

個鳩個都話譴責 你乜水譴責呀?
//我没太多時間// 屌你打番人類用字喇好冇
最後 冇執筆天份唔係罪 但就唔該唔好打咁撚長 精簡D好冇
「我屌你班黑衣暴徒」
成篇野內容未就係咁8隻字囉 up一堆懶係理據嘅廢話做乜鳩
最後8個字回應
「香港唔洗你呀八婆」

岩呀 廢人講廢話